【0725 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)

Hi

hi

HI

大

樓主開完盤就知今日幾多單

今日會遲幾多

最少15分鐘啦

@哇屌
開未

中位數147

大1.9
細2.05

130

有盤未?

我買147

通常遲都係大

預咗樓豬會遲到

你不如開到200

樓pig跩左好多

147

All in 大

你今日再通殺，就承認自己就係君君吧

派錢盤

個盤咁進取嘅
我買細

點解中位數唔係 xxx.5

160

今日147，繼續破紀錄

呢個盤玩得過,
500大!!

Hello

博通殺

all in 大

驚有人贏番半個春袋走

仆街今日147

細

君君係樓豬

All in small

細啦

估細 140
本地130
輸入10
初確100

147唔識買
陣間又通殺

改喇160

呢個盤佢肯定輸到著草

160 大

147過分咗

200確診 300初步

Halo

all in大

大呀

遲到盤呢？

105宗
6宗輸入
70 linked

就147通殺

153大

買膽 1645

50細

4:45

估147
係大定細？

細 133！

All in Small 波膽估145

琴日個盤大家都話高
最後兩邊殺哂

以下哪件事會首先發生在張竹君身上？
1. 遲到不多於15分鐘 5.0
2. 主動交代初步確診數目 150
3. 被問及幾時先到頂峰 2.2
4. 公開連登AC 7.75
5. 上述事件沒有發生 1.25

大
破紀錄

仆街, 又開鬼盤
今日一定開細呀

5

147玩到咁大
all in small

168大

All in 細

個個都知既野唔駛澄清

公開左啦ac

4

你print完嘢未

112

買膽
144

又遲

再通殺就告鳩呢度所有人非法聚賭

Narita_Brian已取代朱芊雪#2地位

女記者啲衣著透透地好正！

143

保守啲買細 估138

135

有無邊日係準時架

10

又有班戇鳩喺到賭大細

always small

134細

苦中作樂

細細細

120+

邊度落注呀請問

未派紙

賭完又點 有錢賠?

120細

187

係依度講完 幾多錢 買大定細

跟住就會有專人聯絡你架啦

180

細！

派紙

咁早派notes

已收到 pm

派咗紙，應該就開始

大
150

咁早派，即係細

重注 中位數

起碼100啦

可能一早印定姐

132，大

又遲到

確診150+
初步120

一陣又開中

99%細 今次一定發達

樓主出黎未

警告你地唔好再意淫我老婆 Linda 同 Sara

168

去個廁所番黎睇

linda

樓主可唔可以準時d

我觀察緊觀察員A意淫 Linda 同 Sara

樓主又遲到

四點九記者會

有兩間老人院啱啱開始bomb
個數唔會好細

圍骰

咪掛住上連登啦

稻香

鈕祜祿·甄嬛又遲到

105

大150

32台 日本鐵路遊

樓豬君君又遲到

樓主呢

重注買細
放低我條車匙先

Lm通殺

大!

去到邊

who

106

遲到
通殺

125膽

君君例遲

144細

出黎未

細, 102宗

屏山鄉黑

細
遲到盤呢?

132細

未

消息指，時裝設計師鄧達智確診，曾於7月16日到香港電台主持節目

哇屌
條線定到咁高
開細啦
135左右

147 細

樓主好大牌
要記者等

張竹君 唔該講 details D 啦, 尤其是無源頭, 或者多 cases 爆嘅地點
重有 , 呢幾日 夜晚出條 list 好多 pending, 攪攪佢啦,

上呀上呀

時裝界名人 有醫生男朋友嗰位

我估又破單日新高

今日開146

我寧願等睇building list都好過等睇記者會

170 大

細 118

我買圍骰

RTHK

佢唔係黃架嘛？

圍骰通殺

佢邊忽黑

掛住上連登上到痴咗

張竹君乜都唔講

四點九簡報會

Ching 有讀寫障礙？

200 大

代答：慈雲山中心、紅磡街市

日日都係呢兩度有新case in list

之前好好睇

all in 細

快手啲啦

揀梗靚衫

148 大

買圍骰

慶回歸 升升升

立場記者加油
我知你mon緊post

樓豬之前唔係咁㗎

今日幾多人感染？

Rthk個live影住隻門

邊個節目

有冇Ching知bgm叫咩名

買131 細

邊條友咁快手

琴日123唔係當細咩

每日留名

估下樓豬今日著咩衫
波鞋七分褲？

樓主仲未出黎嘅

131
SMALL

可能係佢自己

d cases 多到佢自己都follow 唔到
下屬

佢變左啦

細 127

希望佢有返元朗探鄉親

莊家通殺

135 細

IP都唔洗check

細 135
本地 129
輸入 6

135細

樓快啲出嚟啦

算鄉黑咩?
就係知佢抄香港後生仔設計

細 十萬

四點鳩又要睇君妹

佢雖然係原居民,但偏黃㗎

195
大

200

開未

遲即係好多case 要印 要準備

計通殺
Ching 真係唔識架喎

樓主扣人工呀

唔知但係睇住好治癒
好似去咗日本咁

Dr. Yu

唉...死啦...好L多

自推

好快會被班中國人改成新冠肺炎

日日遲三個字dllm

唔知啊 總之all in

走盤

估150

其實依家食野好平
又wfh

其實我幾鐘意wFH

唔識開盤就真，梗係開XXX.5

I guess大

出黎啦

逆逆

一開始唔係咁 點解最近學識遲到擺官威

Mon 我？

其個盤應該用過去3日平均黎定大細
依家好似射龍門咁

君君學左777例遲呢個壞習慣

細133

佢有返元朗探下鄉黑親就好喇

唔好掛住玩連登

細 133

有咁多fans係巴閉啲

大大大

仲未到

多過200我屙住屎打飛機

莊不知贏幾多呀

快啦 又灑大牌

學777 d衰野

快d啦

應該聽日先7分褲

lm

玲玲出黎又演講喇

樓豬學埋柒婆啲衰嘢

開盤嗰個喺衞生署做 有內部料又話俾你聽咩

肯出黎未 樓豬

樓主出來未

派紙了

LM

43分

日日遲

笑咩啊笑
快d死出黎啦

147細

條友係衛生署做
成日拎確診數黎做中位數

又派多張A3紙

張紙咁大張

樓豬係邊

樓豬 一日比一日遲 好唔好意思

星期一係咪到翻雞仔聲？

有咩難度

竟然，見寫住佢細佬鄧達善係屏山鄉事委員會前任副主席

玩夠連登未

又遲15分鐘

返去一定要食盤菜

掛住武漢茶

岩岩又再派紙 唔通大鑊野

頭先講咗我估130

樓豬聽日改改個標題佢唔該
違反商品說明條例

應該係

改topic 啦

挑，咁姐係鬥
今日確診多d 定 3日前確診多d
邊度準架

食住屎打飛機就話啫

早左截數反而遲多左到

204 真

gay好難唔黃

長買大冇得輸

咁又係

45

All in big

4點9疫情簡報會

好心開.5盤

仲未出嚟

咁耐一定係好多case

買圍賠幾多？

鄧達智喺蘋果寫過文屌9 鄉黑文化的

會唔會4點10先出嚟

遲多過15分鐘

三個字啦出黎未

一日遲過一日
4點9喇仲4點半

十五分鐘

唔會真係147咁惡掛

今晚睇波？

150單冇走雞啦

愈來愈遲

早就要屌

咪就係

香港姓鄧原居民唔一定仆街既

鄧達智黃架 希望佢快d好

1中咗

出嚟

真

又問小 15 mins q&A

大 >150

16:45

7月24日00:00:00至23:59:59，多133宗確診個案

遲20分鐘

咁真係最緊要人無事

179

133

聽晚你睇？

終於出

啱咗

君君仲數緊幾多單
大家慢慢等

linda 唔著裙了

133 宗

133?

今日應該好大鑊，咁遲開始

133!

7宗輸入
126宗本地 (71宗本地有關連個案 55宗源頭不明)

真係130

差不多

開細

日日都遲到

竟然係細！

先得133

中咗

133宗，7輸入

又創新高

又海員

再次提醒大家

屌

失望

少撚到，無事啦

沒事兒

不如直接以後改時間4：45開算啦

係囉，咁少

開細
疫情已完

好多⋯

133 cases】
7 imported
71 linked
55 UNLINKED

賠錢啦唔該

蘇聯

仲升緊

增長得咁慢
完左啦

唔好問垃圾問題thx

再創新高

源頭不明個案少咗

日日keep住過百

133！
7輸入

133 疫情已完

係咪全部海員根本係中左招

日日創新高

相關個案
~50 宗同屋企人
~21 宗係工作地點/聚會

得133咁少
唔使驚了

高過琴日啦

又新高

去左蘇聯-.-

聽日143

聽日140

2宗係海員
唔係傳媒追擊唔L表明

星期一照常上班

Gogogo

仲有蘇聯 君君係咪古代人

工作地方爆發，等緊幾時有寫字樓

去左蘇聯
回到過去

蘇聯君君穿越過嚟

USSR

提醒大家J More

都仲係好多

Superstar Live Music 有一個確診員工

我大腦細再唔訓醒就仆硬街

聽唔到
佢全句係講咩

返工護體

其實好多都有關連

d人見到數字就驚

其實你咁講係咩心態？

誰人求其在掛念Linda或叫Sara…

喺連登解釋冇用

7 imported
4 curry 2 sailor，1 cargo flight pilot去咗蘇聯
3 菲律賓

71宗本地有關連個案
屋企人、朋友、同事群組 +50
聚會 +21 (駐守青衣南消防局*3)

無事了，得55 unlinked

聽日我估145

中立數愈來愈高

佢講左咩野

遊船河40幾人

遊船河 再有 case, 船河本身有 40+ 人

碎料 加得少少

其實雖然句野係廢d ，但啱。
你未知最高係邊點知係唔係高峰

你個comment 同我一樣,#505

大致都係咁。始終派樽同追蹤越搵越多。

遊船河

蘇聯 開始要擔心埋張竹君精神健康

unlinked比例繼續減少
禁足無望了

CCCP

印度個海員去左蘇聯...即係russia

Ofc

sh～船

等有片

40人開p

君君政治冷感 連蘇聯變咗俄羅斯都唔知

113>118>123>133>143?

船P

終於出現船p

又㩒手機上連登

俾你班仆街視姦完，仲唔著返條褲咩

133?????????????????????屌你老母留咗係屋企咁撚耐仲咁高 係咪你班連登仔打飛機打落街呀

無事啦

聖公會康恩園？

老人院
隆亨 已經有 4確診
49位會轉去另檢疫地方

上樓梯咁

有錢人船P

佢果代嘅人由細到大講蘇聯
後尾先變左俄羅斯
講錯有幾出奇啊

俄羅斯駐軍印度 可能唔講得

止唔止咁少?
琴晚初步果100個有無計埋?

Linda 都有上連登

竹君係咁 er

樓主

屯門嗰間？

慢慢升上去

收錢

TST酒吧 SUPER STAR NIGHT

灣仔雅苑

西營盤街市賣菜

0712遊船河 (>40人)

世界末日

linda 隻腳okay ma？

已經追蹤到 超級電腦

所以好快無事

係咁er er er

熟女正呀

船p 群組
個名講出嚟都chill 過人 威威

係

慘無人道

捱壞左啦 日日都係佢

上面班老細又唔生性

聖公會康恩園有CASE
大圍救世軍隆亨長者之家+4

記者追問黑警叫去檢疫中心既人搭巴士果單有無問題

著褲都咁正
等聽佢把聲

等於叮噹

我都啱咗

又係富臨

數字已證明林奠廢左室內限聚令係元凶，交個膠層下台啦屌你

回龜又入球

富臨又中

幾個中？

富臨聚會2位 2492 2374

有

dc9 +3

7個院友2職員中招 屯門康和老人院

我知佢成日上成仁台睇中食點俾仔食 post

cls呢個時勢仲船p

的士

屯門新墟康和護老中心黃金分院 + 2確診 7初步

係係留 傻仔

依家出街 出玩 又少人 又無遊客爭 仲七折6折 唔係唔玩呀

鄧家彪

又有DC9中,其中有一位去過屯門富臨

咪撚再意淫我老婆

Союз нерушимый республик свободных
Сплотила навеки Великая Русь.
Да здравствует созданный волей народов
Единый, могучий Советский Союз!

港泰2.0

屌你老母咁就完咗？

醫院係咪得千幾張負壓隔離床位
日日百幾，過多幾日就過曬數

賀病毒回歸群組中晒未

君君又咳

以前機場做 有人問蘇聯航空邊到check in架

hku？

最強手足

嘩

2380 2381 2467 2487 的士司機
2381 參加屯門富臨聚會

呈報個案202

TM玩完

屯門中央廣場富臨 非群組 +3~4
#2492、2374

宿舍

202

好能正

993留院

993留醫

間富臨好撚柒毒

散晒啦

船河群組出現喇

屯門富臨即係鄭家x果個?

佢有喺蘋果寫專欄，會屌柒柒婆

Kong u hall

又多一個死

你知唔知自己講緊乜春
字都未識打 返幼稚園啦

202 呈報

地盤佬都應該去驗喇

室內限聚令準確黎講冇廢過，係放寬咗食肆宴會人數限制。佢放寬到50人之前，食肆宴會人數限制一路都係寬鬆啲。

食藍店 抵死

香港大學 學生宿舍 1個初步確診

玲玲把聲冇霞霞咁好J

係 hku hall

政府大量檢測
DC9 #2380 2381 2467
#2381 有去TM富臨
#2487 DC9

附近精彩囉

尋日確診今日13:08死

富臨

18區，區區有份，永不落空

HKU HALL有確診
一個同房初步
另一個檢測中

202呈報

50人康復出院

到幾大獲 依家驗到個堆仲係十幾號開始發病
今日都25號 仲未追到

60歲男病人死左
陳雲58歲

大學
HKU 香港大學學生會大學堂宿生 1確診+1初步

得咁少源頭不明

成班毒撚學人船P

點解佢地咁gay

HA：過去24小時有202宗呈報個案
993人仍留院 新高

醫院爆未?

幾多單初步

今個月內會唔會破2000？

增至18死 60歲有心臟病 尋日確診 今日下午死亡

應該真係gay

對面已經有間狗屋

即係今日死左兩個？

心臟病發離世應該唔關隻病毒事

GG

大幅下降

咁快

日日百九幾單點頂

收皮啦

越搞越高

明顯hehe啦
不過亂咁搵圖真係好仆街
希望你中招

日日粉紅色姣口罩
想點先

呈報又高返

負壓破80%

唔見左何醫生既

雞仔聲+玲玲look=正

日日都咁多unlinked

講埋初步確診啦

驗到陽性

負壓病床 1207張 使用率78.9% 新高
隔離/負壓病房 649間 使用率82.6% 新高

有機會武肺誘發心臟病

負壓病房 82.6%

張相有陣腥味

有冇其他人幫佢頂下 幾日都好啦

Next week

835留院
37危殆
18嚴重
780穩定

負壓病床使用率78.9%
負壓病房使用率82.6%

應該後日

唔見左何醫生既
最近去左邊

唔想再呃大家, 大家睇吓 Linda 今日件衫既色就知我唔係吹水
你地真係唔好再 FF 我老婆 雖然我都屌到厭厭地

基基群組

？？？

下下都要記者問

唔係，個肺都花，可以係肺炎引致心臟病發

玲玲好靚女

幾時爆

記者

關我撚事

越講越少

三個醫生一人一個Week

以上地點有確診

琴日俾連登仔J完今日即刻著到鬼咁保守

TM康恩園

110包咁多 要幾多點排隊先有

未 不過就爆

講緊貼圖個個啦

71 linked
50 family meeting／live in same location

21 other meeting／workspace cluster
青衣南消防 3
Superstar Live Music staff
雅苑餐廳小廚 staff
西營盤街市 賣菜
0712 遊船河total40幾人
康復中心 聖公會康恩
老人院 大圍隆亨 確診 4住宿 2staff
屯門康和院友 確診1 初步確診6 staff 確診1 初步1
屯門避風塘富臨 birthdayparty 2 0715聚餐 2
大量檢測dc9 #2380 #2381（屯門生日） #2487（高危因素）
kongu宿舍 確診1 初步確診1（同房） 睇醫生1

boat trip 2 confirmed cases?

玲玲講深喉個陣

我叫佢著返密實小小

Sell HK食屎啦

蘇聯唔係解體左咩

嚇親人啦你地

要升到幾多先可以真攬炒
依家百幾宗日日都馬照跑舞照跳

睇嚟起碼一日300單先可以真攬炒

把聲好好聽

唔用罩有d伏

已經當左佢特別號碼 最後先知

諗返起尋晚啫

今日都係好態度mc

酒店狗

幾可愛

110包咩？

好多都係相關個案 驚咩

照咁計，醫院兩日後就打爆

知道中咗嚇都嚇死

亂咁搵圖都要畀你咒 戇鳩

唔船p 邊有靚相po ig 邊夠chill
屈喺屋企會死㗎
港豬話郊外行山出海武肺唔存在㗎
跟正苦6點前返屋企就無事

CCTVB , 快問到頂未

求問初步確診

拎個時洗唔洗登記資料？

我要1000留院

病發先知

問下係咪有史以來最嚴峻

康恩園，使唔使又要大遷出？

想j linda

113 123 133 下個禮拜203

可能排通宵

唔好，惹埋隔離狗屋先

屯門康恩園係同事定係服務使用者中咗？

你同事係咪有mon連登
@武漢茶

有博覽館準備做醫院 唔驚

好chill

x10000

其實個粉紅色姣口罩咩牌子？
係咪台灣貨？

無講
院友中就GG

攞錢起埋啲大白象都唔起醫院

連登不嬲多on9仔
已經有人9up 基基群組
btw 祝福你

住個到中左 應該係院友

問初步 問初步 問初步

不要只是想

你係咪想你拉大隊入去

武肺go go go

好想比 Linda 肛探
聽心口

記者問

博覽館係檢疫中心
臨時醫院係筲箕灣鯉魚門渡假村

聖公會高層仆街了

CLS

hi 樓主

我公司有個深藍下屬,原先都打算依幾日拎假搞船P。叫佢唔好，要求佢取消活動。佢仲屌我干預佢d假

周圍起方艙

聖公會好似中左兩間啦

你同事呀

樓豬最後一定會講, 唔駛心急

咁啲相關個案要去遠啲播

今日條街都好多人完全冇影響

用吓腦都知唔會有患者嘅相啦
張相成幾年前 用下腦啦
閘住反彈無回頭

終於燈到港島街市

東區rip

康恩園又一大群組

點解仲未有人貼玲玲行埋位坐既gif

#2099

d老人家都幾慘
困獸鬥

亞博有機會改做臨時醫院

嗰度院友係智障人士同埋嚴重殘疾人士

中咗就全院仆街

問初步 問稻香 問HA人手

mon po 記者

旅遊師

有冇尋日圖

Breaking Bad

播毒師

有MON上個POST

應該唔會見到Linda

後日樓上班人會唔會J何婉霞

問2099

推

明報mon post記者

日月神報又mon po

支持佢，死快啲
另外想問下遊船河係一個人定兩個人確診？

「你會唔會建議啲發病市民周圍去？」

有一層係精神病康復者

都係個句 連登好多on9仔
正經post盡量唔好玩膠啦

你會唔會建議確診嘅患者周圍去？

中咗2間啦
內部啲人仲想com住啲消息

呈報好似有有七八成中
聽日準備破百五

有冇戴口罩？

問問題唔望實人好冇禮貌

問初步確診

好大機會1000
我預測
聽日145

根本玩完

又問埋啲on9問題

直接送去喜靈洲芝麻灣咪算

建議

又高返

香港記者質素

Mon po記者幫手問

記者: #2099 去過兩間酒店, 全港多間食肆, 做咩職業, 係咪速遞員?
張竹君: 不是速遞員, 文職, 比較多活動

呢條問題真係

sorry 岩岩 missed 左
有人船P中左 ???

仆街 2099文職黎

入面個D一定無啦

屌 2099文職黎
咁一定係時間管理大師

屌你老母, d垃圾記者可唔可以唔好再一次問十幾條垃圾問題, on9

香港一日遊師

佢哋唔識戴
有好多會唔合作

笑左
多活動

鳩問

亞博/樟木頭
2X人轉去亞博
隆亨~40人轉去樟木頭

時間管理播毒大師

仲衰 多姿多彩

下，由第一日已經留意佢，集集追
你而家先問

香港人

On9
人放假關你撚事
關黃藍撚事咩

居然文職，即係

#2099 真係死仆街老女人

估唔到係文員

今次仆街啦

新界九龍去哂

入私家醫院張證明係私家做檢驗都有啦
幾千蚊都唔比住咩鳩私院
浪費公立資源

唉呢D仆街真係死左去唔好好番啦屌佢老味

烏溪沙樟木頭

#2099
文職

屯門新墟康和護老中心黃金分院
#2257 2277

2099 屌你文職都周圍走

而家叫你香港一日遊咩

7-12遊船河四十幾人，有一個確診

仲有成百個未入院？

記者不如問下 2099 當日個路線圖, 想知一個人點樣一日去咁撚多地方

所以記者幫手問

帶住罩有d難，btw 幾時有法子群組

專業播毒師

2099,文職,
OL Look

痴撚線
白沙灣都去埋

啲記者死左佢啦 廢到
成日問埋啲垃圾問題

以前邊有J得咁痴線

係咪送交件d呀姐？

2099真係好撚仆街

邊個部相機影唔停？

佢哋戴咗都好易一戴一露/ 除落嚟

推 問下用咩交通工具

唔爆多D D 廢老點死多D

元朗有大批手帶人士行街街，今日過5OO末呀？

thanks
唉屌佢老味仲船P

做保險？

支那免檢疫雞

女人黎

康老院

Hkuhall都有
搞ocamp嗰班以死以謝天下未？

993留院
835確診留院
相差嗰158應該係確診或者未出結果

＃2099

中西區 國際金融中心商場 Duck & Waffle

九龍城 新城中心4座

西貢 白沙灣112號 Padstow Restaurant & Bar

西貢 TKO Gateway Food Lane

西貢 煜明苑焜明閣

西貢 東港城

沙田 海澄軒海景酒店

沙田 利達工業中心 伙食工業

沙田 新城市廣場 L.D.K. by Ufufu Café

沙田 威力工業中心

深水埗 金百盛中心

灣仔 The Mercury NOC Coffee Co.

油尖旺 砵蘭街383A號

油尖旺 基隆街64號

油尖旺 帝京酒店

深水埗 又一城

識人仲去酒店玩

匡老院

慶回歸群組+4

cable問回歸

想問返
都想問返
都會想問返
另外想問返

cable

雅蘭回歸宴

好似港姐咁繞場一周左喎

講起的士
依家都慣左會炒低車牌

邊個話女人唔可以叫雞

#2480 死亡

遊船河群組係一個人定係多人確診？

推到記者問

又多四個

稻香慶回歸 +4

屌你，佢坐我隔離呀

雅蘭中心稻香迎潮慶回歸群組
#2394 2409 2412 2486

恭喜曬

女患者嚟

病人編號2099=播毒師

君君又唔答

好快變多人，船上面邊有得走

快啲大爆發 死多啲藍屍廢老

咦,我好似feel到d野

Staycation

日日都咁多人啦其實
平時下晏啲廢老廢中繼續買嘢食嘢
星期六日都返工嗰班去嚟

重要依家夜晚冇嘢玩迫晒下晝出

真係抝曬頭
一日之內點去咁多地方

大圍上蓋確診未

多人活動

好痴線 港島新界九龍去晒

做雞

每間普通科門診早上派發110包深喉驗測

慶回歸又+4
幾時先死晒

QP又無得考⋯會計撚覺得好慘

香港人生活真係多姿多彩

劉醫生去左邊

有冇人起2099條友底，咁癡線晚？

"都係個個宴會"

total 33

天無眼

係到

都係嗰個宴會＋4

雅蘭稻香 2394 2409 2412 2486
同一個慶回歸宴會

要試問佢哋係咪真黃絲

有機會係報告日期黎

我都未見過一日遊有咁多行程

嘩跑幾場咁high 慶回歸

都似

其實d死亡既病人本身都已經成身炸彈
肺炎只不過係少少火花
撻著少少已經引爆全身

所以唔可以話肺炎致命

慶回歸
屯門
堅尼地城
個底都應該好撚花

點解之前個d措施好似完全無效

記者要問下，智障人士宿舍高危

幾時出返黎

雞

有人去齊旺角稻香，屯門富臨，仲有西環痴根

求問2099搭既交通工具

勇士

富臨 同 稻香 爭緊世一

連樓主都幫推

第一次睇

關注
推比記者睇

咁辛苦

林鄭揀啲唔關事嘅地方嚟做

神秘顧客算唔算文職

記者幫手問

富臨 德記 稻香

咁樣互傳你地唔仆街

WFH驚閪呀？

疫區遊

MVP

就算答咗 都唔信係齊全

HKU U HALL

2381 dc9有去屯間富臨

智障唔肯隔離可以點

應該唔係一日
係之前七日定十四日

為精神病康復人士提供以下服務：

長期護理院服務
中途宿舍服務
「陽光路上」培訓計劃

為不同程度的智障及嚴重殘疾人士提供以下服務：

嚴重殘疾人士護理院及嚴重殘疾人士日間照顧服務
嚴重度智障人士宿舍暨展能中心及住宿暫顧服務
中度智障人士宿舍及住宿暫顧服務

幫記者搵埋資料

U hall cancel 左ocamp 啦

神秘顧客都唔會咁多job啩

麥德羅？

呢樣緊要

似乎真係有time lag
遊船河稻香都隔咗兩星期啦

2099
有冇巴打起底

記者睇下呢度

比我練多一排稿先

36歲女人

係咪講咗pizza hut?

有機會係播毒既源頭

幾多歲

初步確診呢

啲記者唔識日日問

Mon po記者幫手問下

應該唔係一日
你應該讚佢好記性咁都記得

而家撚有人去食飯咩 神秘顧客

Now/viutv新聞講慶回歸群組會播呢段片

鎖去亞博自由活動

記者有冇問到高峰未

最後

記者可能唔知康恩園係乜地方

未問到姐

30幾

大學堂

多數都係立場最後先問

DIU

36

3T

Pizza hut係咩事？

請問
咪算囉屌

全香港俾佢打直咁傳播哂
上中下

記者請問有幾多確診

感謝樓主pin

好榮幸

老老實實 正常張醫生自己醒水要講啦
日撚日要人問先識講

港台問距離失控仲有幾耐

外賣仔中

好似係phd有人中

男人定女人黎

等CCTVB問

右邊白褲睇幾多次都係咁 on9

睇個勢好大機會要再加辣喎

Pizza Hut證實，置富南區廣場一名兼職外賣速遞員初步確診，涉事分店將關閉至7月28日。染病員工於7月19日最後上班，數名同事正自行隔離中。

唔知係咪呢單

其實有些職業平日都坐office, 只係有需要先去客果度，這些都係會叫文職

咳完用手摸支mic

今朝見新聞話有外賣仔中招

要問初步確診

其實佢係男定女

係同一日 07.22

明明重要點解唔第一二個就問

有人最後問咗嘅話 又間間拎個數嚟用

即係個數係重要 但啲白痴記者個個都唔識問

外賣員確診

打錯，初步

加黎晒9氣，加啲無謂野

最重要又唔問

推，問埋點解而家唔公布埋初步確診數字，係咪以後要記者問先肯講

同事定院友中都好大鑊

買定聽日大

難怪會話生活多姿多彩

正
唔錯

SCMP又黎

似女人

再要中多d

可能有共識
最後先答d記者唔想浪費

手足

SCMP 口水佬又黎

好撚好笑
成班由稻香跳到入病房

SCMP

係咪應該要問下確診數去到幾多先算失控同要Lockdown

支持你屌柒佢

越嚟越大劑，多老人中招

換咗人

但今日好似唔係口水佬？

Mon post 記者

問幾時應該禁足

真係要多謝手足

scmp 中國人
講返中文啦

英文問咗初步確診

這是一個圈套

終於問初步

另細看最新資料，一名居於馬鞍山耀安邨耀平樓的36歲女患者（編號2099），她於7月14日病發，22日確診，潛伏期內曾踏足17個遍及港九新界的地點。

唔奇

禁堂食，老人家無得飲早茶，染病機會少D

問下屯門康恩園呀！

scmp都係講返國語好

感謝幫手推

一早要啦

無得飲早茶慘過死

港共最鐘意人地反對 佢支持

一早就要

燒袁紹個票倉

記者幫下手

好呀 睇人仆街最開心

各位連登仔 小心啲銀紙同銀仔有武肺病毒
街市同外賣仔可能係收錢中招
掂完錢唔好掂塊臉

禁足

在「報告日期/曾有涉及個案最後到訪的日期」一欄，上述16個地點均顯示為7月22日，意即她或於當日報告，又或一日內涉足該16個地點，但因地點多、分佈散，相信屬「報告日期」機會較大，故並不確定其光顧日期。

應該係指佢申報個日....

777
攬炒之母

英文翻譯就冇呢啲字眼

你又係嘅 人地想死做咩阻住人

好似1個都未死

呢個群組正！😏仲會Cheer💩

都話咗樓豬最尾一定會講囉

瘐慧玲不過雙眼有些分離, 好似的士偷食佬

又係話唔share staff，有邊間院舍真係唔share staff

natural selection

超過100宗初步確診個案

過百初步確診

揮灑汗水

100+ 初步確診

繼續升

咁好玩
下世再玩過

初步確診超過100

而家記者唔係問緊康恩園
係問緊屯門間老人院

唔同㗎

>100 初步

唔好啦 等啲廢老快啲死

Source

HKU 10~20學生要檢疫

初步確診 : >100

初步 over 100

最想知嘅其中一個數字 點解要最後先講？

m到，Ｄ囡通常唔著裙

Over 100

聽日又破新紀錄

呢 d 樓豬答唔到既就問黎曬氣

over 100 prelim' case

公民責任呀屌你
前線醫護就黎爆
幫手減少外出會死？

南華頭先問左。 100宗！！😟

聖公會康恩園 =/= 康和老人院

正常，康和都6、7位

聽日應該>200

HKU same floor, 10-20 students will be under quarantine

初步確診多過100宗

聽日 All In 大

比人話出2個數字混淆嘛

聽日過160

推到問

日日過百 好難唔爆

不如估下明天 庾醫生 著裙or褲？

高風險活動咪唔批囉，你入紙就一定要批咩

上次星期日
今次應該都沒錯

又過百初步確診

聽日200先叫大啦

130名病人喺二線病床

請求將部分人轉送中國醫

康和係新墟
康恩園係建生...

琴日初步係幾多？

俾佢抖下啦

聽日過200

康恩園係屯門大興個間 唔係新墟個間康和！

約100

有冇cap Linda 腳圖

所要問埋康恩園

好似都差唔多100

康恩園好大，應該有好多院友

apple

新記錄

蘋果問康恩園

我愛蘋果

蘋果問緊

蘋果問康恩園了
多謝mon po記者

日日都創新高，幾時禁足令？

之前初步係講實數
而家日日講約數

HA：調動緊病人去二線病床
暫時有13X人
仲有4X人去咗鯉魚門

應該問就佢所知12am之後今日大概有幾多單confirmed cases

係建生

搞完叫佢自我收皮14日
扣佢大假

多謝記者姐姐

今日著乜？

裙呀～～～

以前成日有人話佢確診加初步係做大條數 靠嚇又亂呀嘛

難啲 冇咁嘅capacity 去驗

尋日都係超過100

蘋果姐姐

蘋果好波

唞氣就要著裙啦

有人問

立立姐姐聲幾甜

康恩園
#2488
23發病

但都係冇講係咩身份

樓主又笑

康恩園：case 2499 ; 23/7 唔舒服，可以自由出入

咁可以驗10000中200 冇問題 命中率高姐

屯門康恩
#2488 院友, 0723開始唔舒服, 可以自己出入, 調查中

thanks

咁大座

蘋果

屯門康恩園
#2488
0723 發病

樓主咁快唔記得

太濕

唔係差唔多100咩

144p

君君嘅笑眼

其實啲專家話無exponential增加
唔駛擔心
但你驗都驗唔到咁多

2488至啱

老人院都住到咁迫

尋日嘅，今日有冇

如果未來幾天linda著褲，之後突然有一天著返裙，果日就係

對面係大興行動基地

前日初步確診 ～80宗
昨日初步確診 ～100宗
今日初步確診 over100宗

唔止老人院

求gif

一邊係狗屋，後面就宿舍

調查緊

今日著褲
冇特別

如果個驗嘅數量唔變，但確診數量愈來愈大嘅話仲撚大鑊

已經無得考一期嫁喇屌

原來係呢間
搭車成日經過

另外問咩話…死喇

乜撚嚟，支那話

聽日初步確診 over 120 宗

確診者可以自由出入

又鳳凰

大陸記者？

鳳凰衛視

著乜嘢色鞋？

政府: 所以咪要俾隔離國家幫手驗

本港再多133宗確診，126宗屬本地個案，有7宗是輸入病例。本地病例中有55宗未知源頭，71宗與早前的確診個案有關。

原文網址：

舖排上係咁

1. 開始講今日宗數
2. 問答環節
3. 初步

鬼国就咪俾佢問啦

大6記者

尖沙咀Superstar Live Music酒吧有1名員工受感染；灣仔雅園餐廳小廚亦有1名員工確診；西營盤街市就有1名菜販染病。旺角稻香群組再多4人確診。多3名參加過屯門富臨酒家生日會的人亦確診，包括1名的士司機；1名四日後到富臨用膳的食客亦染病，衛生防護中心研究現場是否有隱性傳播。另外亦有多3名的士司機檢測呈陽性。

原文網址：

庾醫生用返中文答

又問大陸黑醫嚟香港

蝗記

借啲意引入支那醫護

用返廣東話答好波

支那衛士又出黎吹支那醫護風

本月12日一個40多人遊船河活動，再多1人染病，防護中心預料這個群組會有更多個案。港大宿舍有1人確診，同房在1人初步確診，另1人已求醫，防護中心指可能有同學需要檢疫。青衣南消防局有3人確診，局內有20人要檢疫。

原文網址：

其實佢一日驗幾多

傳俾佢右邊嗰棟THX

用返廣東話答

收皮喇 衛視

果然問支那人黎幫手

安老院舍方面，大圍隆亨長者之家至今有4名院友及2名員工確診，49名院友轉送其他地方檢疫，緊密接觸者送往檢疫中心。屯門新墟康和護老中心有多1名院友及1名員工確診，另有6名院友及1名員工初步確診，有5至6名員工要檢疫，院友要搬離院舍隔離。屯門的聖公會福利協會康恩園護老院，亦有1名院友確診。

原文網址：

立場影尻佢

要你老母

根本就基本
柒婆都係咁

病毒漂過去

滙豐銀行位於上水中心的卓越理財中心，有一名員工初步確診。渣打銀行一名長沙灣優先理財中心員工亦初步確診。

原文網址：

呈報都上返

唔撚要大陸醫護呀你老味

鳳凰衛視日撚日都問 幾時要大陸出手

太遠睇唔清楚

會唔會需要支那醫護
Dr Yu 曲線話唔需要

初步確診冇乜資料可以講

冇阿dllm

醫管局表示，今日多2名確診病人離世，累計18名患者死亡。最新的是伊利沙伯醫院一名昨日確診的60歲男病人，他有心臟病，昨日入院後轉差並入住深切治療部，到今日下午1時離世。另外一名84歲病人，住在坪石邨金石樓，上星期四因氣促、乏力及嚴重肺炎入住聯合醫院，期間病情惡化，翌日轉送深切治療部，一日後再轉送東區醫院深切治療部，但病情持續惡化，至今日凌晨4時離世。

原文網址：

其實係擔心康恩園嘅病人衞生自理問題 而引起更多傳播

唔知佢做乜鳩
讀勁快
完全聽唔明

頭先佢出黎前同我 sexting, 玩到佢濕晒, 所以換返條褲出黎

支那話問咩
聽唔明

7500 應該

次次都問

支那衛視日日都問使唔使蝗醫護黎香港

食環署表示，鑑於近日疫情嚴峻，決定由明日起一連三日，安排12個位於港島及新界區的街市提早在晚上7時關閉，以進行徹底清潔消毒，預計需時約4小時。明日先為士美菲路、漁灣、大埔墟及石湖址街市清潔，星期一到西營盤、正街、大橋及楊屋道街市，星期二輪到香港仔、灣仔、沙田及荃灣街市。

食環署又指，在機電工程署配合下，昨日已在九龍區六個人流較多的街市加設體溫探測系統，包括牛池灣、牛頭角、紅磡、北河街、大成街及大角咀街市，為進入街市人士量體溫，會陸續在其他人流較多的街市加設相關系統，並已為部分街市安排員工以手提儀器為顧客量體溫。署方日前亦發信給檔戶，提醒他們在街市範圍內佩戴口罩，時刻保持手部清潔。

原文網址：

君君上次用普通話答

縮減不必要 都唔要你嚟幫手啊 收皮啦

屌你老母大陸狗

@武漢茶
記得讚下你同事

收皮啦冇人要你哋幫呀

問會唔會要支那醫護落黎支援

rthk把聲好似想喊咁嘅

非分化
都唔明點解香港化驗效率咁低
睇下人地南韓啦
每日可以驗幾萬個 仲係日日都驗到

想問hku hall 係邊間

rthk

Uhall

新加坡社區冇源頭個案數目連續幾日十幾、廿幾宗時已封城停工
其實越遲行動，越要更長時間先會平伏，社會成本反而越高

尋日+今日 有46名病人送咗去鯉魚門檢疫中心

上兩個星期係6300
而家唔知
但應該多咗

正苦no budget
完

以為蘋果條女過咗檔

問得好好 好清楚

特首唔同

特首唔同啊

今日未有牛肺女聲

TM康和 2確診+2初步工作人員+6初步院友

01

封完都係每日成100確診你唔講

柒婆唔肯俾錢買機

比你地笑到咁 邊敢出嚟

石湖墟

啱,咁多搵唔到源頭

因為要做個應付唔到既勢出黎
咁先可以引入支那醫護

價低者得

幾時禁堂食

粗豪女士

Linda

門口大賭檔

5:0

上水拉斯維加斯

禁堂食禁足令？

好簡單，政府唔捨得停工停市，特別係金融業

老貓

01死全家

君君抄唔切

推民族自強 香港獨立

痴線佬

樓主：講慢啲啦屌你

發燒！無發燒！中啊通殺！

抄唔切number

有time lag
14日潛伏期係一件好濕鳩嘅事
今日嘅數可能係10日前嘅數嚟

同埋人地人手又多啲 資源又多啲
香港嗰班做足12個鐘 算係咁

樓主專心D

慢慢講

技術問題
化驗呢啲嘢set好哂programme standardize 哂
其實可以好高效率 唔使太多人手

慢慢講得唔得吖

唔專心

屌你老母01又阻住晒

林尚義（高聲）：警察去左邊呀 愈叫愈走

街市應該要限人數

樓豬抄唔切

我支持你屌柒01記者

咁樣一問一答反而幾好喎
應該所有記者都要咁

張大廈名單幾時先補返pending

Pink mask好能仁牙

君妹講得啱
個個都問得咁快邊聽得切

01根本就係垃圾媒體

D記者真係好低能，成日問O9問題？

唔會比樓主spin走

室外嗰啲點限？

2099

下次reject hk01入場啦

記者又係到水蛇春咁長係到問
簡潔d啦大佬

cap個肥c9 CLS

化驗所已經做到仆街

發病之後去

成日問會唔會叫人驗完唔好周圍走

咁都要有機先得
依家好明顯連機都唔夠啦

16個地點真係好勁

又鞭2099

要驗腦先可以入

垃圾01

01問得幾好吖

#2099
0714開始唔舒服
0717 交樣本
超過3日都未有結果
去過好多地方

飛車都唔掂

起底師

01係原罪

#2099 0714 唔舒服 , ~0717 交樽, 發病後都去過好多地方

四眼妹心口脹卜卜

依然未知係咪同一日去晒 16 個地方

#2150係2351屋企人
同#2254無關

#2099
0714 唔舒服
0717 交樽
發病後先去好多地方

未來應該好快有AI 取代呢咁機械性、精確性嘅工作 請好少人手就夠

有冇相

消防員去過檢疫中心

圖？

商台記者

2099 14號發病，17號拎樽仔，超過三日無結果，病發後四圍去
有消防員去過檢疫中心，但只是揸車巡

係，情況比想像中嚴重

樓主：都話調查緊囉 屌你老母

問得好

啫係啫係啫係啫係啫係啫係啫係啫係
啫係啫係啫係啫係啫係啫係啫係啫係
啫係啫係啫係啫係啫係啫係啫係啫係
啫係啫係啫係啫係啫係啫係啫係啫係

妖你問咩啫？

商台mon post

留了樽，唔通會鼓勵你四圍走咩！

上網睇過

其實除左會唔會叫人交完樽唔好周圍去呢條On9
其實其他問題都正路 問番有冇關聯呢D其實係想知既野

商台有mon po

立場

屌乜都唔清楚

雖然張竹君冇資料 但我都好多謝你

又立場壓軸

搵支那幫拖呢條問題好似支那衛視問過

辛苦晒

無cap圖師呢？

工聯會又想引入大陸醫護

始終南韓2015年中東呼吸綜合症嗰期develop咗好多capacity

立場 ok 喎

康恩園可以自由出入
似係精神病康復者

諗起之前trump 個記者會，問一條答一條，個節奏勁爽快

今日有幾個記者MON

初步確診同確診每日都上升，究竟新增既防疫政策有冇效？

人地一早有contingency plan

冇

講左初步確診有幾多未

一百以上

起過100

英文題問左
>100

>100 (英文問)

負壓病房去到82%
點解無記者問可以頂到幾耐

Linda講到想喊緊

係政治問題

唔肯比錢現有本地服務

係要利益輸送

任何野都會搞死

聽日150起跳

立場又問大陸醫護
暫時無資料，可以自己調配人手，將來有新設施都會自我調配先

>100

爆咗啦
有成100人等梗安排入院

屯門的聖公會福利協會康恩園護老院，亦有1名院友確診。

原文網址：

護老院喎 邊個先啱

庾醫生：已調配醫護人手 唔撚需要中国醫護

就係香港唔肯develop儀器

樓主又避慶回龜

好似呢幾日都會答
將D病情輕既轉去隔離營騰空番D位

立場問得幾好

好快跳埋入棺材

大宴會

sorry, 頭先震蛋較到最大, 唔記得熄返

理論上可行
ifc出發>城巴5B>灣仔NOC>紅van鵝頸橋至西貢線>白沙灣>小巴101M>坑口>新巴798>火炭>九巴85>九龍城>求撚其上部車>旺角

笑得好charm
我戀愛了。。。

但張竹君話係復康嗰啲 似係精神病康復者宿舍

藍屍狗感染群組

康恩園, 起碼over 200舍友
不過住唔同樓層

立場問輸入內地醫返係咪屬實
即刻比HA搶住答
君君答可能又唔小心漏口風

私煙feel

升呀

香港一直cut醫護既budget
根本無預有疫症大型爆發既空間

真係好想知佢條路線

康恩園唔係護老院嚟

應該頂唔多三日, 政苦聽日應該要再出招

咁立場指名要ha答

cls

人地不停改善緊醫療系統 香港政府就削弱醫療系統

有部分人去過兩個宴會以上

放假要話你知去邊
你做開奴隸定狗呀

藍屍攬炒師

咁要未出發就plan定晒

有Care and attention home for intellectual disabilities person

係精神康服中心㗎喎
可能有唔同年齡層嘅部門

利申：做過義工

人地立場點名問HA嘅意見

YES~
Mental 嘅

日日遲到4點9開始
5半就完？

君君，linda，選那位？

張竹君: 外賣果類 都有留意到有個別個案, uber 司機就唔係好覺

康恩園係殘疾人士院舍
唔係普通老人院黎

係院友中

留意有人同時去過旺角大宴會、TM生日會、西環德記
群組之間或者有啲關連
期間開心嗰陣可能會唱歌 容易引起傳播
應盡量避免

咪講咗唔 POST 得囉屌你林鄭老母

佢條路線真係充滿趣味
尤其伙食工業呢期收5點
佢移動速度究竟有幾快

聽日會唔會見到777跪低呢

kong u hall 群組

過左疫情要搵日實測下

因為夠藍
藍絲搞宴會好鍾意唱歌跳舞
佢地會畀錢請人返黎唱歌跳舞

立場問到野喎今次
攬炒多個宴會

眼神好

實力派君君啦梗係完全係好老婆材料

德國點解做得咁好
就係有預留空間
仲可以收意大利既病人...

本身ha病房己經爆
專料要等兩年
係一直種下落黎既禍

係咪沈旭暉果間

好多人去過超過一個聚會 (富臨/稻香/得記等有重疊個案)

一層都唔止100個... 成棟有at least 1,000 個

好似見到樓豬君君今日 都係吊腳褲

咁多地方起大白象 唔增設醫療設施 醫院

係22日個日申報
唔代表佢一日去晒

為精神病康復人士提供以下服務：

長期護理院服務

似係呢個

精神病康復者+護理院

院友

777：你哋係唔會得逞

太平時候嘅香港醫療系統都已經喺崩潰邊緣

可唔可以唔好咁痴線

似10A港姐

冇錢落袋嘛

一直有咁既問題 個垃圾政府就乜都唔做 仲cut budget

屌你上面班友

我有畀你屌架！

大廈名單堆pending依然無人問

簡單d 就係
精神病病人復康中心
有老、中、青都有，亦有精神病健康狀況不同人士入住

痴漢群組

果到啲院友衛生意識比普通人相對差
可能變第二間港泰

好多國家嘅 Excess Deaths 係負數，包括德國

之前已經搞到 Sara 唔敢出黎, 係咪想 Linda 都唔做呀

因為員工人手唔夠

一到流感高峰病床使用率實頂爆100%咁濟

有冇得嗱嗱聲開靈實醫院棟新病房大樓用住先

屌你係咪痴撚線

屌 邊度揾

日日都係武漢茶

唔好咁痴線啦

另外有記者問過由19號開始都冇咗病人入院資料
不過好似俾Linda skip咗冇答

望望下藍衫嗰張有啲似朱咪咪

康恩園精神病康復者有402個宿位

所以識住係德國既朋友
二三月個時問佢地情況點
佢地真係唔擔心 信政府唔怕
因為依方面merkel係真係有備而來
係以十年計既準備

即係咩意思

果面係住比較chronic嘅精神病人
衝生相對係差d 唔關人手事

唔止呀... 有樓層有108個宿位

根本準備定先正常 更何況每年都有流感

呢個肯定有事

應該問下:
智障/老人院友平時已經需要貼身照顧, 喺被隔離嘅日子, 佢哋會唔會因為照顧質素下降, 增加佢哋死亡風險?

呢樣梗係知啦
裡面人手嚴重唔夠都係事實... 護士要賣上賣落去唔同樓層架

利申：知情人士，非員工

屯門兩個院舍爆 再加各類食肆 聽日個數又創新高

PGR同工?

攬炒師

因為驗唔切，所以唔知死因，所以另一個計算死亡數字嘅方法係將前幾年嘅死亡數字減去今年嘅死亡數字，估算死於肺炎嘅數字。

負數即係比以往死少咗人，可能少咗人出街 => 少咗意外之類嘅原因。

支咪

非也

又要打J！！！

呢個先係病毒傳播師

Unlinked case 好似開始掉頭

屋企人、朋友群組+50
同事、聚會群組+21

睇多兩三日先

Weekend 到，睇怕要睇多四五日

佢似係d 作狀on 9仔講野之前要清清喉嚨個隻

unlink case 其實係咪可以用超級電腦分析
究竟喺源頭追蹤上政府做過咩

張竹君, Linda呢D㗝政府做醫生會唔會仲低人工過出去自己做私家

出面私家一個月20-30萬

而家做政府頂盡10-20萬

船員免檢疫已經好明顯

香港唔肯做 pool testing, 個 capacity 係咁多就係咁多

我諗緊世界人口最終係增加左定少左

少：因肺炎死亡既，半年有60幾萬，但以70幾億人黎講，微不足道（地球每日死十幾萬人）而且好多長期病患者本身都差唔多

多：多左人留喺屋企、有時間繁殖/意外懷孕； 出少左街、娛樂少左生產活動少左，少左意外發生

不過可以肯定係可以舒緩人口老化

就係乜都唔撚做由佢爆

邊個號碼遊船河

初步幾多

屌，又忍唔住笑

樓主不如 Pin 呢個

確診: 133
本地個案: 126
無源頭: ~55
初步確診: >100

好多變態

人工唔夠出面高
但係可以做依啲位
人工未必係佢哋嘅唯一考慮

爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆佢老母

樓主走先
班恐懼撚又出嚟吠架喇

推願榮光歸香港

荃灣悅來坊肯德基亦因有一名員工確診而需要銷毀店內食材，肯德基指該員工最後上班為周一（20日），當時沒有任何體溫異常。

咁樓豬君君你嘅主要考慮係咩呀？

Public health 呢個speciality 不嬲唔會搵得多
你普通GP出嚟都要有客先得㗎
你讀完個專科做返普通門診
又好似冇乜意思
由揀得public health 開始應該都係aim做官

咁都係好少咋

好似富臨果d，有幾個唔係慶生群組只係同日食飯都計埋入關連，其實係咪應該抽返出黎當不明；咁都計埋全港所有食肆都好快有得當關連

一開viu就見到張弛有度

如果係餐具不潔而出事嘅話點計好

鬆馳

講咗3次張弛有度

遲一下加一工 駛死 人命關天呀

痴撚線做會計都得罪你

船p個d肯定飲酒又圍埋玩

睇返佢夜晚出果張PDF，隔幾日去再中果D就冇計關連，但係報就當係群組，咁到底係點計

可能佢哋已經假設咗間富臨係已被嚴重污染

廚師同服務員甚至係個洗碗都好似未出事

樓主唱歌幾好聽

前日初步確診 ～80宗
昨日初步確診 ～100宗
今日初步確診 over100宗
明日初步確診 ??????宗

未來14日係關鍵
你地千祈唔好出街玩呀

我今日兩三個坐晒成間打卡cafe 爽到

是但啦
又死唔多人
好多後生好快好返

依家度度都有折扣
又有WFH 都幾爽

不嬲香港人都魚蛋論架啦
咁認真做咩

海關一名關員初步確診，他駐守昂船洲海關船隊基地，主要負責後勤工作，無需接觸公眾，最後一次上班是星期一，昨日因身體不適求醫，今日凌晨初步確診，已經入院情況穩定。

海關正安排一同當值的同事進行病毒測試，目前沒有出現病徵。

原文網址：

勿相認 南區 同棟有人送去隔離

邊度？
南區咁大

連登過去24小時被沉底既熱門post
想連登好請幫忙推返上去

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

Linda庾已留意到有網民J佢

邊度睇到

南區咁大 邊度先 鴨脷洲 香港仔 華富？

洗手，少出街，做好個人衛生防護

唔同我say hi

鴨脷洲 世界上人口密度第二高島嶼

做好自己 剩低既就睇彩數了
俾衛生署著防護衣帶住拖喼走果個仲係同我同電梯

不過唔知係已確診入院定緊密接觸入檢測中心果D
等緊區議員睇下有冇風收到

最近份pdf好多case都寫待定，住邊座大廈都寫待定

路政署證實一名顧問公司駐工地工程師今日確診新型冠狀病毒。署方指工程師負責中九龍幹線—油麻地東工程，是昨日一名確診者的密切接觸者，被安排病毒檢測，今日確診，已入院接受隔離，情況穩定。患者昨日最後一次上班，工作時有戴口罩，體溫一直正常。署方已全面清潔及消毒工地辦公室。

原文網址：

睇下幾時簡報會你會報我CASE

PURE Yoga本周四（23日）向旗下會員發通知，稱一名46歲女會員於當日確診，事主上周六（18日）起不適，但不適前14天，分別由7月5日至14日期間，四次到訪旺角新世紀廣場分店。

PURE Yoga今日再向會員發通知，提及涉事確診女會員的同住兩名家人日前亦分別確診及初步確診。集團呼籲，若與該名確診者接近同一時段到訪涉事分店，並出現任何不適徵狀，建議盡快接受病毒測試。

通告續指，新增的確診亦除分別４次到訪旺角新世紀廣場的分別，出席7月5日早18時55分、7月8日早上6時46分、7月12日早上8時55分、7月14日早上6時34分的Ashtanga Mysore瑜伽課及Yin瑜伽課外，亦參與了7月10日早上6時30分至8時30分舉行的的Ashtanga Mysore瑜伽課。

瑜珈應該都係唔會戴住口罩做架啦

有D似風間ゆみ

佢嚟架？

朝早6點半就上堂

做完跟住番工?

我有D同事會行完山跟住番工

佢後面條友好似叫「快撚啲啦」或者係「廢柴」

做gym 其實危好多， yoga 只留係mat , 又不會講嘢

唔好話做GYM D人唔俾佢跑步已經好似殺佢全家咁

其實都幾勤力 不過就真係慘咗少少
依家仲要害埋屋企人

食物環境衞生署（食環署）今日（七月二十五日）表示，接獲上水屠房通知，其中一名工作人員對2019冠狀病毒病檢測呈初步陽性反應。發言人表示，上水屠房的運作沒有受到事件影響，並會致力確保其運作符合規定的衞生和環境標準，以及供應市場的所有肉類均適宜供人食用。

因應2019冠狀病毒病疫情發展，上水屠房的持份者（包括營運者、入口商、買手及運輸公司）較早前主動自費聘請私人醫療機構為其僱員進行病毒檢測，其中一名人士的測試結果呈初步陽性反應。有關人士在上水屠房負責欄區牲口雜項工作，於上班期間一直有佩戴口罩，其最後上班日期為七月二十三日。

又北區

又真係估唔到屠房老闆會自費俾員工驗

佢去過唔代表佢在pure 感染㗎？

牛傳人

之前講24小時分幾更咁做, 做到10000+

透過公私營合作，加強檢測能力。強化檢測量有助「早發現、早隔離、早治療」的策略，減低病毒在社區傳播的風險。針對臨床和流行病學需要，衞生防護中心和醫院管理局在員工日以繼夜的努力下，過去十日每日平均進行超過一萬個檢測，並按需要向私營化驗所購買服務。此外，我們動用「防疫抗疫基金」，委託三個私營機構自7月中開始免費為四類較高風險的群組進行檢測，包括安老院舍員工、食肆員工、的士司機及物業管理界別的前線員工，估計人數超過40萬。按政府估計，目前本港私營機構的能力可達到每天不少於兩萬個檢測(仍未計及使用「混合樣本」的方法可提高的檢測量)，為達到「應檢盡檢」的目標，有關部門正積極協助這些機構加大能力，預計到8月上旬可達每天五萬個，並同時引進其他新檢測機構。除了上述群組外，我非常關心慈雲山區內多個公共屋邨近日出現多宗確診個案，明白到很多邨內居民，特別是長者，都非常憂慮。我已指示民政事務總署統籌為慈正邨及毗鄰有確診個案的屋邨住戶安排免費病毒檢測，希望令市民安心。雖然目前安排檢測方面的工作壓力很大，需時推展，但政府會盡力去做，回應居民的關注。

下面做到仆街 呢個話應該要做到2萬個

243

聽日243

鄧達智指醫務衞生署認為他病況不嚴重，加上未有床位，叫他先家居隔離，再等安排作進一步治療。

香港就係一個咁撚on9既地方，做得文職就係唔想走黎走去，但為壓縮成本要一個10幾k員工一腳踢一打十，一個職位做撚晒幾範，而唔係請多啲人

香港人的高層特別鍾意講數字
由其尼的政府野 次次記者會都出黎曬數字

鄧達智表示現正等衞生署安排車接去醫院，由於今晚本約了徐小鳳及黃淑儀食飯，所以昨晚先做檢測，以防自己中招後再傳給二人。

如果小鳳姐中咗係咪自己唱返俾自己聽

仲有人講醫務衞生署呢個term

鄧達智表示：「我自己諗過，源頭有兩個可能性，上星期六下午我去過新城節目做錄音訪問，同一日我去北角三聯書局接受一個網台訪問，推介自己本新書。星期一先爆出有確診歌手去過新城，之後我又收到公關電話，指網台編輯亦係確診，所以呢兩個源頭最大機會。」

其實程凱欣日前確診新冠肺炎後，由於她在電台活動範圍都不習慣戴口罩，所以令同事人心惶惶怕染疫。

新城群組

睇公務員secret CHP好似做到爆晒廠

有倒轉result都已經係個大signal啦

今日君君仲講蘇聯添

香港人係咪唔識死？

睇到好心寒

香港啲嘢仲未自動化
都真係幾有趣

要諗吓霸住決策果D係咩年紀就會合理化

如果維持多幾日百九幾單爆咗隔離病房應該會開始驚

啲人係要有後生仔死先會驚

某婦人冇乜前瞻性係咁上下
出盡奶力推黨安法就叻
唔好講CHP 即使講成個DH
人手都唔係多得去邊 點可能夠去應付社區爆發

距離唔太遠
出邊企街站班熱狗都係唔戴罩
應該好快就有花生食

成個公立醫療系統都係唔夠人手
之前聽過唔止一次連醫院back office文職都做到OT

唔見棺材唔流眼淚

熱狗咁勤力擺街站
希望佢哋嘅付出會有回報啦
送個武肺比佢哋

講老細壞話

我一直都將3月時同依家比較
3月真係小人好多

嗰陣武肺既末知性令到啲人有恐懼感
依家就真係冇令班後生恐懼嘅因素
就算多咗老人家死 啲人都覺得冇特別

利伸：我係後生都唔太驚，係驚害到屋企人

好彩庭德有心跟

其實當時幾個群組
邊爐家族 打麻將搞到成族人中曬
班人係識驚 真係會少出街 好多私人公司都主動做野

而家反而係爆得勁好多 每日確診UNLINK越黎越多
反而因為死得人少 有班人係完全唔驚 真係唔中唔知身體好咩

真係要好似沙士果陣淘大E座咁先識驚

可能明知多人j
聽日會再著得再sexy D

成個政府冇PLAN B 一隻傳染性咁強既野 你唔確診完即刻將佢送院
都要搵地方擺佢入去遠離人群啦
病房床位唔夠未入得既結果就係擺係屋企隔離隨時一家中曬要多幾張病床

確診果個好似2099咁唔自律 屋企人又會出街 又會再散出去

不如諗下聽日777會唔會又出黎講野

有得佢唔跪咩

一日樓市唔跌都唔會驚

一樣係會計撚
利申：如果1 take pass 本身今年就考晒

唔覺得佢會跪
措施永遠做一半
永遠唔去認錯 真正堵塞免檢疫漏洞

巴打點解你會對佢有期望

我只係想睇條八婆跪，唔係期望

出咗新聞稿

你條仆街

口臭到 落地獄啦

係邊搵 咁都有

[仆街高層]屯門聖公會復康院舍康恩園男院友確診 院方涉隱瞞未公佈

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好多屯門

源頭係邊大家知

反諷呀老細，聖公會不嬲都偽善啦

算你啦

出咗呢份先

比較想睇君君

啱啱仲諗住fake下你哋 點知真係有出

你出條LINK果陣未出

有咩

#2376
住處：觀塘業運工業大廈

#2496
觀塘順利紀律
部隊宿舍5座

今日好多屯門

禁跑步 行山 堂食 船P 食煙

同#2391 葵涌葵馥苑樂葵閣 有關連

友愛果帶睇黎好嚴重

ig 撚

屯門近20單

#2374 屯門卓爾居3座 (有流行病學關連)
#2377 屯門彩華花園D座
#2381 屯門兆康苑兆昌閣 (有流行病學關連)
#2398 屯門欣田邨悅田樓
#2399 屯門大欖涌村 (有流行病學關連)
#2400 屯門兆康苑兆基閣
#2421 2455 2456 2459 2465 屯門友愛邨愛信樓
#2435 屯門友愛邨愛明樓 (有流行病學關連)
#2436 屯門恒福花園7座
#2457 屯門湖景邨湖暉樓 (有流行病學關連)
#2458 屯門景峰花園5座
#2477 屯門康和護老中心(黃金分院)
#2488 屯門康恩園
#2493 屯門富泰邨秀泰樓

就嚟追到浣熊山

LIN打 LIN打, LIN打 LIN打

一直都想問，有D仲係待定嘅CASE，到底係條友暈撚咗問唔到定係問完未UPDATE得切

咁要睇吓邊個商場做慈雲山中心

你驚唔驚呀 住屯門喎

其實我搬離咗大西北好耐

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

又柒咗

出硬 好似交功課咁

中圈套啦

愛定is ok

而家都冇一區安全，只係爆多定爆少

袁國勇好似係講緊上個星期六日就會知措施有冇成效

呢兩日個頭幾痛又冇胃口食飯 但喉嚨冇痛 其實係咪中咗

到底咩叫有流行病學關連？
即係linked?

呀姑娘硬係要撐飯蓋

又咁多待定

想問下今日有幾多宗初步

係，好似卓爾居果單之前都有幾單係同一座，隨時係同屋人都唔出奇

你呢兩日訓得唔好?

希望係篤灰友中招

新墟街市
屯市

Thanks

增幅算是可接受啦

又多左14個本地嚴重個案係街暈低昏迷送院，超過24小時都唔醒
又係無親無故無屋企無住址

瞓咗9粒鐘都有 平時5-6粒鐘

笑撚死今時今日仲有人講蘇聯

係
你個HA總行政經理點撈返嚟

中午12點幾食完飯之後到而家仲係覺得飽 完全食唔落晚飯

每隔幾日出黎UP兩句 話加強下 永續個成效日期

早截都係冇用
我個棟個件就係確診完送唔到入院
再隔多一日先公佈

好多都係友愛邨愛信樓
基本上屯門任何地方都有一單係附近

唔記得自己係醫生

見到今日有一單都係出完LIST，果區個議員先出POST話有確診(唔係DAB)

#2376 住工業大廈？

好似之前話DH負責同議員聯絡嗰位星期六日放假??

Vcity啦
今日周大福同鼎泰豐都各有一個員工中

屌9港共唔俾多D錢請人幫手，而家咩時勢

因為區議員真係唔會早到收風
打去衛生署都唔會講

SellHK，諗起就興奮

我都諗緊呢個問題，唔通真係訓係公司

呢個星期好多都係咁
我嗰區嗰件都係咁（雖然廢開）
可能DH打唔切電話

住studio??

有另一個區議員就話係衛生署溝通問題，因為有D係懷疑CASE都神早報定話cfm叫你清潔，點知最後係FAKE

其實好多時都無人聯絡議員
係區議員去問管理公司或者靠人報邊到有白車出入然後問保安先知咩事

有主動打過俾區議員咩？

係 好多其實去邊層/邊座 都係去八番管理處/法團先會知

重等就快100%到時每日4倍速度爆

CASE愈黎愈多，日日開OT，人都癲，仲要份糧凍埋

被人揭發非法住工廈了

UPDATE了 今日咁早

Updated

屯門
黃家圍一台 104、105、106、107、114、115 地下及 112-113 號
#2477

點解唔直接寫康和

# 2414 大圍隔田村公廟

屯門極危險

樓主，我見到份PDF字型唔統一

V CITY
安定個商場
新墟街市
山景
良景

我買安定+友愛
以領展柒下柒下嘅管理風格肯定出事

新墟街市爆嘅機會最大
差不多全個屯門有50%嘅家庭都去新墟買餸
連天水圍同元朗嘅都會去新墟街市買餸
真係唔好睇少班師奶

雅蘭中心稻香 32
屯門中央廣場富臨酒家 33
新都會廣場潮庭15

潮庭仍需努力 稻香富臨過過港泰45宗指日可待

之前上兩wave都好似成日有機師空姐確診架啦?

#2458
屯門 新墟街市
23/07/2020

個LIST都拆開兩欄，係咪講緊消毒完又黎過

冇幫班賣家消毒
又冇幫班買家消毒

屯門 新墟街市 16/07/2020 1471, 1561, 1907, 1931
屯門 新墟街市 23/07/2020 2458

新墟街市多姿多彩就真嘅
加上廉租屋嗰啲街市真係好撚頹

條友究竟一日食幾多餐

報告日期呀傻尻

早餐-大家樂
午餐-車仔麵
下午茶-EURO GOGO
晚餐-薩莉亞
宵夜-百分百

好似係

全部冇係building list入面

山上山下都食勻曬

可能鳩坐

Hku 個單都搵唔到

有乜可能記招自己講完 反而冇加入去list
冇講嗰d又加入去

#1723
0718 九龍城 大利大廈 檀香山茶餐廳

#1736
0711 九龍城 馬頭涌道 90-93 號 龍寶酒家

#1738
0711 觀塘 福昌大廈 光榮冰室
0711 觀塘 藍田綜合大樓
0711 觀塘 匯景花園
0711 觀塘 滙景廣場 大家樂
0712 觀塘 啟田商場 意八餐廳
0712 觀塘 藍田南體育館

#1750
0711 油尖旺 銀座 38

#1781
0718 觀塘 廣田商場 大家樂
0718 觀塘 溢財中心
0718 觀塘 啟田商場 臨記車仔麵
0718 觀塘 大本營 Euro go go
0718 觀塘 大本營 薩莉亞餐廳
0718 觀塘 平田商場 百分百餐廳

#1784
0718 油尖旺 南洋中心 富士山 55

#1909
0712 灣仔 香港遊艇會

#1980
0720 油尖旺 廣富大廈 旺角 88

#2018
0717 深水埗 昇悅商場

#2070
0721 油尖旺 創興廣場

#2083
0712 屯門 偉昌工業中心 祥順景餐廳
0713 油尖旺 南洋中心 百樂門宴會廳

#2137
0714 油尖旺 好望角大廈 倫敦大酒樓
0715 葵青 涌美村

#2147
0712 西貢 海傍街 27 號 富雅海鮮酒家

#2156
0716 屯門 大興商場 大家樂

#2168
0718 屯門 愛定商場
0718 屯門 友愛邨愛勇樓

#2177
0718 屯門 翠林花園 翠林茶餐廳
0718 屯門 翠林花園 輝記潮州粉麵
0718 屯門 屯門市廣場

#2179
0722 北區 行樂坊

#2192
0718 元朗 水邊圍邨山水樓
0718 屯門 華都商場

#2250
0712 荃灣 荃灣廣場 Outback Steakhouse

#2254
0715 屯門 龍門居
0723 屯門 黃家圍一台 104、105、106、107、114、115 地下及112-113 號

#2315
0720 元朗 雅珊園 德福海鮮酒家

#2458
0722 屯門 金寶大廈
0722 屯門 金銘大廈
0723 屯門 新墟街市

#2461
0722 葵青 華達工業中心

#2490
0715 灣仔 玉滿樓

#2494
0720 西貢 東港城 Mee…Lemongrass
0723 觀塘 順利紀律部隊宿舍商場

#2498
0715 觀塘 寶達商埸
0718 油尖旺 新東海商業中心
0718 油尖旺 尖沙嘴中心 Outback
0720 油尖旺 港晶中心

2179
樓上間酒樓摺左
樓下開左間紅到發黑嘅market O

咪撚quote咁長 ok?

+1
個邊太多老人家喇
商場仲連住街市好難唔爆

藍田

屌你老母你以為自己好好笑？

將軍澳友表示仲未爆

如果景林一bomb嘅話會好大鑊
成堆老嘢唔戴罩

所以佢個list仲要咁柒多pending
真係唔會知幾時先知

btw前幾日啲pending佢清到未?

某啲藍物管仲會專登恰鳩非建制嘅區議員
就算有都唔答你叫你自己睇衛生署
卒之咪要等夜晚個list先confirm到

將軍澳都好多人去觀塘、牛池灣街市買餸都有危機喺度

西鐵線定係屯門人返工多數搭巴士

天水圍同元朗守得咁好
元朗廣場2個接待中左都無爆到

#1738
0711 觀塘 福昌大廈 光榮冰室
0711 觀塘 藍田綜合大樓
0711 觀塘 匯景花園
0711 觀塘 滙景廣場 大家樂
0712 觀塘 啟田商場 意八餐廳
0712 觀塘 藍田南體育館

光榮龍門呢啲咁出名係咪好少藍絲會食但意八藍

尖東噴水池係咪要爆

咩黎 報上wolipay pls

唔似仲會再更新
除非死左再報出黎，唔係應該石沉大海了

咁pending係佢地打唔切，定真係無資料
如果無資料既話，咁其實可能無來源d case同佢地有關bo

國安人員身份要保密

幾日嘅待定都有唔少係後生，肯定唔會無資料住邊啦 (除非真係全部昏迷不醒)

又有大家樂

2樣都有
巴士好多好似地盤工既人係車

有得坐會揀巴士，至少有得訓一陣

機管局表示，承辦禁區自動抵港行李運送系統工程的西門子怡和機器聯營公司，有一名員工的新型冠狀病毒檢測初步呈陽性。他早前因身體不適請一星期病假，最後上班日為本月18日。機管局會為他曾使用的辦公室、工地範圍，以及禁區地庫行李處理大堂消毒及清潔，並已安排10多名機管局職員接受檢測，有關工程會暫停至星期二。

原文網址：

我有啲淺黃 frd 以為意八冇野

琴日定前日有個 12歲 pending

吸氣嗰陣心口頂住係咪有事
有幾聲咳 又好似鼻水倒流 間唔中都有

似心理作用多啲

下面D徵狀係咪開冷氣鼻敏感

我睇430個時都間唔時有呢啲症狀

真係好驚 尤其係呼吸同平時唔同感覺

消息指，昨再有青衣南消防局消防人員初步確診武漢肺炎，令該局至今初步確診或確診人數增至4人。

繼前日2名A隊人員確診或初步確診武漢肺炎後，據了解，昨再有2名同隊消防人員初步確診，分別為一名消防隊長和一名消防隊目。

消防
#2391 2475 2496

Cable:逾百宗確診
破唔破200呢

今日咁早

我都係⋯本身六月take A, 十二月take fe ,
1 take pass 就搞掂嫁喇我⋯

係唔想再loop

尋日初步都過百 計你有D真係再驗唔中 確診都一定過百啦

好快就會日日二百

本港確診感染新型冠狀病毒的個案過去4日都超過100宗，對公立醫院造成負擔，醫管局表示，有100多名確診者要留在家中等候入院。沙田區議員丘文俊表示，有確診者在家等待兩日都未能入院，直至氣促才向他求助，最終由救護車送院，他批評政府規劃不善，增加社區和家居感染風險。有公立醫院醫生亦反映，有確診病人擔心感染家人，去急症室「闖關」。

政府抗疫督導委員會專家顧問、中大醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌表示，情況並不理想，但呼籲確診者不要闖關，否則會增加其他確診者的輪候時間，乘坐公共交通工具亦會增加社區傳播風險。公共醫療醫生協會會長馬仲儀亦指，確診者到急症室闖關，會增加病人交叉感染的風險，而醫院病床亦可能已經爆滿，最終等候時間可能更長。

原文網址：

政府周三起暫停所有客船和沒有在港裝卸貨物貨船的船員換班

政府宣布星期三起暫停所有客船及所有沒有在港處理貨物裝卸的貨船的船員換班。

原文網址：

Linda

今日 裙or褲

cls第三世界咁

屌你老母啦 仲要等星期三
又俾班友搭尾班車

港共垃圾到

食物環境衞生署昨日（25日）公佈，上水屠房一名欄區牲口雜項工作人員初步確診，屠房運作未受影響。有屠房員工指，及後再多2人初步確診，惟一直未見屠房有進行大型消毒，大部份員工如常工作，因欄區通風不佳、溫度達40多度，多數員工不戴口罩，擔心確診個案陸續有來，質疑「豬瘟有豬死都停3、4日，而家有人中招當咩事都冇發生咁」。《蘋果》正向食環署查詢情況。

呼籲確診者不要闖關，否則會增加其他確診者的輪候時間

屌你老母

出新聞稿 咁今日777應該唔會出黎講野

屌 究竟香港做乜撚嘢

都無咩野好講啦
再出黎就係禁全日堂食

真係星期日出招 dllm

有西用咩
依加全港都散開曬
星期三停唔停咪又係咁撚樣

放緊風了

佢每出所謂一招都要出黎認叻

由我…… x N

如果化驗所爆發疫情會唔會影響香港檢測能力

當然會

禁晚市堂食去到星期二
今日都仲未講extend
每日仲加緊100以上
瞓撚醒未阿政府

延硬
依啲no doubt
佢點表達我唔理佢啦

好難喎

因為要再收緊

正苦：免費送中驗毒擴至小巴司機

係唔知佢幾時先宣布
不過林正財放得風 應該都近

質疑「豬瘟有豬死都停3、4日，而家有人中招當咩事都冇發生咁」

對商家佬黎講豬係商品
人只係奴工，就算有咩事都有替代

又有群組爆發。。。

的豬肉有沒事既

買返煲湯應該夠高溫消毒(啩)

星期六日最多人係街佢唔做野

琴日已經知啦

唔信，今日一定唔會破百

中位數 143
大 2.0
細 1.8
和 20.0

準備通殺

169

會唔會開埋盤
今晚會唔會有額外記者會

on 9

尋日我賭中咗喎 唔見有錢入我戶口嘅？

🙄🙄🙄

據葵青區區議員王必敏facebook指，青衣邨內OK便利店職員有確診，其最後上班日期為7月21日，此後沒有回店。該店亦貼出告示，將停止營業兩周，指所有員工將在家隔離14天，及安排專業公司為店舖徹底消毒。

長沙灣天主教英文中學周五﹙24日﹚向全體師生家長發通告，指接獲家長通知指一名男同學確診，其最後回校日期為7月15日。

WOO, 一定大肥仔

嘩條仆街一日都使成三百幾蚊, 再乘一個月

和

消息：青衣南消防局多1人初步確診，曾負責上門巡查家居檢疫者，該局暫共有4人感染

因疫情關係 畢業典禮提早半小時完結

一模一樣

有冇扣你錢? 起碼擺低馬會戶口同埋真飛先講野啦

衞生署下午舉行疫情簡報會，食物及衞生局副局長徐德義、衞生防護中心傳染病處主任張竹君及醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲將會出席。

咁就放心了
即係班垃圾唔會再開多個記者會
又浪費多一日

等埋副局會再遲d

即係啲條例應該會係呀徐副局講埋

屌你老味 都唔撚封關架啦
不如全城放棄抗疫啦
反正都冇撚用

徐褲焗腸應該都係出嚟讀多次新聞
話咩禁海員換班同機組人員要驗毒etc

都係 唔預班廢柴會有咩作為

見一招先拆一招
下期又到另外豁免個的爆，先再拆
低能

睇好今日再上daily high

仲未有知情人士開盤

今日應該150啦瓜

會唔會有豬肉佬去屠房攞貨 帶埋啲病毒入街市

加埋你遲到
我諗冇5點3都入唔到正題

可能掉返轉
係豬肉佬帶入屠房

奠穴蛾今日仲唔開記招講新措施